真·長傾tg

巴打 有心搵人傾就唔理背景 歡迎長傾

未必秒回 但好希望係長傾

推下 可以你講我聽

推

早晨

又推

路過幫你推下

唔撚係傾既就唔好搵問完點解開post就唔回

傾你老母咩傾